# NexAtlas [beta](http://beta.nexatlas.com/app/)

### Configurar ambiente

`npm i` - Instalar todas as dependências do projeto

### Comandos Gulp

`gulp` - Copilar arquivos e levantar o servidor

`gulp build` - Copila todos os arquivos

`gulp watch` - Escuta os arquivos para copilação

`gulp server` - Leventa o servidor

